點解驚天動地 再不捉圍棋？

^^